一切從音樂開始vs輕談淺唱不夜天

有無夜鬼晚晚聽

以前晚晚都播住一切從音樂開始訓
好鐘意阿發每晚都有個主題播歌
同佢點唱，佢真係有回應
印象中播之前有個節目叫短期租約
好鐘意佢過埸個幾段陳光榮音樂

呀發唔錯
其實我覺得好睇主持
而家輕談紫龍都正，星期日個個真係不了

負評輕談 我自己俾

佢把聲

個人覺得 一切從音樂開始比較好
以前日日聽 聽到習慣曬！

btw 記得以前有個節目叫短期租約 點解無咗！

星期日仲播緊，點會冇咗